Já pensou se poderia ativa o Windows 10 sem baixar nada? Eu pensei que não sería possível, até agora.

Teste e funcionou.

1. Veja qual sistema operacional é o seu para pegar o serial...

SO | Serial
:--|:--
Home/Core | TX9XD-98N7V-6WMQ6-BX7FG-H8Q99     
Home/Core (Country Specific) | PVMJN-6DFY6-9CCP6-7BKTT-D3WVR
Home/Core (Single Language) | 7HNRX-D7KGG-3K4RQ-4WPJ4-YTDFH            
Home/Core N | 3KHY7-WNT83-DGQKR-F7HPR-844BM  
Professional(Wind 10 pro) | W269N-WFGWX-YVC9B-4J6C9-T83GX
Professional N(Wind 10 pro N) | MH37W-N47XK-V7XM9-C7227-GCQG9
Enterprise | NPPR9-FWDCX-D2C8J-H872K-2YT43
Enterprise N | DPH2V-TTNVB-4X9Q3-TJR4H-KHJW4
Education | NW6C2-QMPVW-D7KKK-3GKT6-VCFB2
Education N | 2WH4N-8QGBV-H22JP-CT43Q-MDWWJ
Enterprise 2015 LTSB | WNMTR-4C88C-JK8YV-HQ7T2-76DF9
Enterprise 2015 LTSB N | 2F77B-TNFGY-69QQF-B8YKP-D69TJ
Enterprise 2016 LTSB | DCPHK-NFMTC-H88MJ-PFHPY-QJ4BJ 
Enterprise 2016 LTSB N | QFFDN-GRT3P-VKWWX-X7T3R-8B639

2. Abra o cmd ou Power Shell em modo administrativo e execute o seguinte:

```powershell
cscript slmgr.vbs /ipk SERIAL_AQUI
cscript slmgr.vbs /skms kms.lotro.cc
cscript slmgr.vbs /ato
```
